<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>All Posts - demirev.github.io</title>
        <link>https://demirev.github.io/posts/</link>
        <description>All Posts | demirev.github.io</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://demirev.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Социалните мрежи и политическата поляризация</title>
    <link>https://demirev.github.io/2021-01-12-social-media-and-polarization/</link>
    <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>upagge.en</author>
    <guid>https://demirev.github.io/2021-01-12-social-media-and-polarization/</guid>
    <description><![CDATA[Гледайки събитията от САЩ, си мисля доста за влиянието на социалните мрежи върху гражданското общество и политическия диалог. Като цяло заключенията ми са доста мрачни.
Note  TLDR: Начинът, по който говорим за политика във фейсбук и туитър ни тласка към все повече поляризация и конфликти. Причините са няколко и са директен резултат от дизайна и фичърите на платформи от този тип:     Трибуна за най-противоречивите мнения. Знаем, че публикациите, които будят силни емоции и най-вече гняв, са тези, които се споделят най-много и събират най-много реакции.]]></description>
</item><item>
    <title>Social Distancing and Behavioural Fatigue</title>
    <link>https://demirev.github.io/2020-03-16-social-distancing-and-behavioiral-fatigue/</link>
    <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>upagge.en</author>
    <guid>https://demirev.github.io/2020-03-16-social-distancing-and-behavioiral-fatigue/</guid>
    <description><![CDATA[Note  Big Disclaimer: I am not an epidemiologist or in any other way qualified to make judgments on effective disease prevention and containment. This post is just a layman’s attempt to understand the actions and choices of some of the world’s governments and should not be taken as advice or expert opinion.   How do you contain a pandemic? The rapid spread of the ongoing coronavirus pandemic has caught governments and health authorities around the world off-guard.]]></description>
</item></channel>
</rss>
